Hong Kongers Assemble!

一年後睇翻個post 有咩要改?

係咪要加啲外國實力? 美台英印?
Thanos唔再係777 要改做CCP/習帝?

推

習帝啦, 777條廢9 WFC
同埋而家主打係外國勢力

熱狗去咗邊